[音忍村直播台] Gundam Battle Operation 2/ Battlefield 1

趁88% off $76 HKD 買隻Battlefield 玩下 (優惠完了)

星期一至五 22:00-02:00

直播link:
或者

Discord Group:

Youtube Channel:

Facebook:

Instagram:

如果大家有咩意見或者建議都可以即管講

音忍村見

推推先

開台喇

推

星期一開台喇！

係! 要開台了!

開台時間

開台開台

開台先

開台了